政府：無計劃強制市民使用行蹤程式「安心出行」

薛永恒指無計劃強制市民使用「安心出行」應用程式

創新及科技局局長薛永恒表示，無計劃強制市民下載「安心出行」應用程式，至今已有一萬間公私營場所及全港的士參與，「安心出行」亦成為手機應用程式商店過去幾天下載排名榜首，反映市民對政府抗疫措施的支持，強調程式是便民利民，是自願參與，當局會因時制宜，透過不同措施及工具控制疫情。

薛永恒指，會按部就班，推動場所參與「安心出行」，只要用家曾到過有確診者去過的地方，程式就會自動發送通知，重申程式紀錄的資料會加密儲存於手機，不會上傳至政府系統，資料在31日後會自行刪除。

原文網址：

唔強制市民
但強制場所
語言藝術

唔裝就唔畀你入去

過兩個月再睇

啫係遲下會強制裝

我都無電話

大把長者無smartphone

到時用身分證拍卡

唔強制檢驗
到唔檢驗比人拉

即係好有可能

今日: 無計劃
下個月: 唔裝危害國家安全 分裂國家
拉得

咪比我睇死仲會有一大班左膠支持執法篤灰

唔入
一係用後備電話後備sim淨係for果d地方
夠薑電話號碼搞強制實名

okay
即係有啦

有乜用.. 商場係複式, 多樓層, 多通道
正確位置去左邊無人知
一個中左, 就要全世界陪葬

剩係要黎睇, 只作參考
根本毫無用處

衰過用google map 追蹤行蹤
白痴先會用